做醫護嘅你有無擔心10年後係香港搵唔食？

可以肯定移民去歐美一定搵唔返香港依家嘅人工，遲啲大陸嘅醫生護士落來價錢真係平10分1，真係仲有咁多香港人肯洗錢睇香港私家醫生？大家有咩打算？

利申：做緊普通屋邨診所登記護士

你係EN?

過埋今年，全部被強國醫護取代，強制用中文藥名，唔用即炒

屋村診所登記阿姐都叫自己醫護

左氟西星

助護唔係登記護士

我係養和掃地都叫醫護

中文讀藥劑真係食得屎

1年都俾突你

明愛grad

屋村登記護士有d好正，幾多mk妹做
利申：冇圖

唔驚你有牌外國爭住收你

去仁安醫院讀護士課程去芬蘭

登記護士唔係RN
就算有牌工就搵到嘅，不過應該搵唔返香港人工

移民走難重想收返香港人工？

要供養老豆老母，仲有個讀ive都讀唔掂嘅細佬

你做緊個d叫receptionist

一係就一齊走
走唔到就預左係到做低等民族

覺得好多助護都勁有架子 呼喝病人 真係當正自己係護士甚至係老闆娘咁 好黑人憎睇症問醫生野又成日加把嘴
係咪真係自我感覺咁良好

要講普通話

可能太多病人做到燥姐

大哂咩 咁就可以呼呼喝喝唔洗尊重人 超市啊姐都好態度過佢地

明愛nursing得RN咋喎你又話你係EN？